A Cup戴bra

其實A Cup戴bra除左自我感覺良好之外 (姐係覺得似番個女人) 仲有啲咩用?

冇 嗰啲都係殘疾人士嚟

其實無用

戴bra係為咗可以裝假狗

A cup戴bra 戴黎為乜

貼乳貼算啦

有個女同學開學個陣平過iPad 越黎越大 戴黎扮有波 成日離罩

咁你著底褲又有乜用

我問你 你問番我

你呢？

其實貼乳貼除果下痛啲定個bra束住痛啲

on9 男女都要著底褲咖啦

你唔試下

a cup戴完都係離罩，著低領可以露lin

有腳先著褲姐，無波帶咩bra

有啲衫要無波著先靚
伊斯蘭服裝

盲腸

A cup lin都岩？

試左 前者痛啲
所以解釋左Acup戴bra?

請問肥仔波洗唔洗戴bra？

好想變a cup 唔洗帶bra

離罩

個胸腫左點解要帶bra

有需要過啲A Cup港女

A cup都要戴 好似係

戴巴拿

Up嘜鳩

A cup只係個胸腫左咋

戴嚟裝假狗囉
學校有條女平時番校勁大波 目測有D
但係有人撞到佢平日出街平過IPad

點睇aa cup戴bra la

帶都算啦 仲要學人著緊身衫 揹介波袋

點解A cup 戴bra要屌 肥仔唔戴bra又唔屌

a cup要帶bra 咁男人都要帶bra啦

有女人冇波，但有男人冇鳩咩？
柒少陣當幫忙啦

太監閹人有無鳩呀？
柒少陣當幫忙啦

可能佢無鳩 又無閪呢

男人戴黎把鬼

有架柒頭如果唔係點痾尿呀
你以為太監真係成碌鳩切落嚟？

仲叫人柒少陣

媽呀 好柒呀～

你會唔會鍾意15x男仔

柒到爆炸

痴撚線

費事飛釘(好似係)

初戀係A cup 摷個陣以為有啲波 點知係個bra嚟

A級波唔係波

好多都係

毒撚連bra都冇得摷 你算好彩架啦

其實某d女人粒lin好大唔戴bra好易飛釘

叫雞囉 我夠係毒撚啦咪又係有女

你接受到15幾男朋友？

防止飛釘

有撚釘飛咩

你就真係柒少陣啦

戇鳩reason
你話你係屋企帶, 因為想靚 okay

你出街你會望到?
你得屋企出門前同返屋企沖涼前會見到
你唔會返返下工出出下街入廁所除衫望下自己帶bra個樣掛

哩年代仲有冇太監
但係仲有冇波女人

邊撚個知太監有無著底褲，ON99

肥仔一帶一露你會唔會升國旗

時代唔同都有得拎埋一齊講

a cup要戴
aa就唔使啫

A cup唔帶bra真係機場look

駁唔到

依你地咁吹 諗起如果有(靚)女無啦啦拉開衫領望自己個bra就

。。。
雖然上面拉埋講太監有啲柒
但話太監有鳩咁撚無常識都講得出口
我真唔知講咩好

太監切鳩又切蛋 絕子絕孫絕綠帽

男人因為有鳩先柯到尿？咁女人點柯？
咪又係靠條尿管

五十步笑百步

係咪衰呢你，deadair 啦

Sor囉 但我好有興趣想知 佢幻想中太監碌鳩係點
碌鳩無頭 定碌鳩得一半
屌個畫面 重衰過切曬

回應你主題 a cup戴好個bar 除左唔會fingfing下 真係會幫助個胸hold到個形而變大嫁

And acup並唔係女人最細個杯嚟

又唔好咁講, 買底褲都簡款啦